今日邊個仲認為私了黑警係錯嘅？仲想阻止人私了嘅，入一入嚟

你同我望撚清楚呀！屌你老母！有冇諗過自己手足呀？幾多個俾人拉？幾多個俾人殺？幾多個俾人姦？幾多個俾人打呀？唔敢打就自己死埋一二邊，唔好阻住人啦屌你大愛左膠撚。幾時見過革命會係打下字，行兩行就成功呀？勇武都未驚呀！次次一拉人就走，掉低勇武。但係勇武見到有人俾人拉係撲出嚟救你地呀！仲成日阻止人私了。遲早拉曬班勇武，得返和理非，你估班運動會點？